訓左無睇，香港警隊發左聲明支持政府推行緊急法未

希望香港警隊全力支持政府推行緊急法，立即遏止暴力行為。讓社會回復平靜

我地一眾連登網民全力支持政府推行緊急法

支持
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

六月至今發生的多場反修例示威，最終演變成嚴重衝突，破壞社會安寧，因此希望警方致函香港政府支持推行緊急法，讓社會回復平靜及秩序。

連登網民均不認同緊急法會削弱香港經濟

連登網民不認為香港若實行緊急情況規例條例，會影響國際貿易中心地位

相信美國會體諒有關做法

我們看不到倘引用緊急法會對本港經濟有何影響

若推行緊急法，將不會影響香港的國際形象，

為何香港警察不支持政府推行緊急法？是不想香港恢復秩序嗎？

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！

支持推行緊急法!
還我東方之珠!!

?